[69反送中] 講得實在太好 請廣傳

講得超級好 但愈睇愈嬲

後面d投票d人好似諗都唔洗諗咁就投反對